有冇人試過下顎痛

最近呢幾日一醒左就發覺左邊下顎痛痛地，
擘大口會聽到咔一聲
吞口水都會有少少痛，係痺痺地嗰種
請問大家有冇試過
或者知唔知做咩事
我洗唔洗去睇醫生

職業病

下次吹蕭深口留意下用陰力

好高技巧